[突發]有popo當眾企圖自殺

千祈唔好衝過去拉trigger

呢位師兄轉左工做狗？

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

呢個算吞槍自殺

好似係假9?

都唔係狗乜鳩假狗 你嗰條就係

呢個係押解員